В стакан с водой опустили нагреватель и сняли зависимость температуры
воды от времени (см. таблицу).
\begin{enumerate}
\item На сколько градусов остынет вода за 1~мин, если нагреватель
  отключить от сети при температуре $t_1 = 50^\circ$C?
\item Закипит ли вода, если нагреватель не выключать достаточно долго?
  Мощность нагревателя считать неизменной.
\end{enumerate}
\begin{center}
  \small
  \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
    Время (мин) & 0 & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & 7 & 8 & 9 & 10 \\
    \hline
    Температура ($^\circ$C) & 20 & 26,2 & 31,8 & 36,8 & 41,4 & 45,6 & 49,3 & 52,7 & 55,8 & 58,5 & 61,1 \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\tags{9, теплота}